好掛住我叫mary

麻友

g

我立即屌你老母

G

卡奴=Mary=卡奴=Mary

返高登搵佢